怎麼才算黃絲真手足?

怎麼才算黃絲手足?

1.你要在剛出生便表態係黃
2.你不能在只有黨鐵的情況下搭黨鐵，你要行半個小時搭巴士
3.作為學生的你不能以學生優惠半價搭黨鐵，你要花多1倍錢搭巴士
4.你不能食金拱門，即使你窮得只有24元。
5.你只能食黃店，即使你方圓2公里都只有藍
6.你不能說黃店要改善
7.你不能因為721才轉黃，要DAY 1 就係黃
8.你不能因為泛民有進步而去讚泛民，要繼續屌佢地10年前入中聯辦
9.你不能因為熱狗肯參加初選而表示支持，否則你係五毛/熱狗
10.你不能說錯任何1句說話，否則要比人鞭屍鞭一世
11.你的黃店不能有錢賺，要把所有收益捐比手足/星火
12.你的黃店必須貼滿文宣，無限loop榮光
12.你支援手足後不能接受傳媒訪問，否則你是做Show
13.你的黃店不能有名氣，有名氣就係人血饅頭
14.你不能安裝Wechat，即使是工作上需要
15.政府限制人流聚集，為表示反政府，有疫情都一定要出街
16.你必須上過前線

其實講咁多，都係想大家唔好鬥黃。黃係心態，唔好成日都教條主義。

你的連登ac不能為p牌

記得某台有個post連播國語歌都會被批鬥

15 錯哂啦，兒登仔話出街係港豬偽黃，當醫護係condom 呀

啱呀。
16) 你的連登ac不能為p牌，否則一定係五毛/黑警

17先啱

明明死咗先計真手足，上面噏乜